ex 話同我做番朋友又無理我

咁點解話要同我做朋友
背景: 拍左五年 無扑過 以為會結婚 一早當左大家係屋企人

咩事分手?

性格不合
一個好中意逃避問題 一個好中意攤出黎傾
講好野傷害大家然後太辛苦

好多*

一齊咁耐先性格不合

以為講講下會改 原來係講講下會好大怨氣

好理解，我同ex都係拍左拖5年，已經開始搞結婚嘅野，突然先發現大家個性之間有啲問題由一開始已經存在，一直以為時間同雙方嘅遷就可以解決倒問題，經過左5年嘅時間，先發現問題改善左少少，但距離解決個問題仲有好大嘅距離，最後唯有分開

死啦我同女友都係咁